在危難時請抽空背誦心經

有言「逢九必亂」，國際局勢不明朗。其實都有多因素嘅，而家東南亞經濟崩潰，香港又負增長，啲大企業仲千瘡百孔。睇嚟重會引爆全新嘅一輪骨牌效應式嘅全球性經濟大衰退添。
言歸正傳，廢話唔多講。深信不少人近日受情緒波及，所以建議各位巴絲不妨抽時間背頌心經。
如果近日受到困擾，甚至不幸有人患上手患，要別人替你抄寫日記節錄。此時268字的心經便能大派用場，畢竟言多會傷人，有時更會傷了自己，不要說的話請不要胡亂說。而心經則能提升眾生福報，對人對狗皆能奏效。
除去神鬼學說，背頌心經有助提升記憶力，舒緩情緒更甚可以澄空自己內心，更了解自己。

現附上心經供各有緣人參考及傳閱

Ps. 願眾生快樂

畢竟認識一個人最重要的還是他的內心想法，亦是了解你的重要線索，抄寫日記時朋友若問你當天最喜悅的時間是在做甚麼，直接告訴他你在背誦的全部內容吧。作為你的朋友，他是有義務為你抄寫日記的，請冒必督畜其完成整套抄寫工作。

有錯字勿屌

背左一半
我朋友背晒了